無欋十號風球! 國際性比賽Magic Grand Prix Hong Kong如期在九展舉行!

無欋十號風球! Magic Grand Prix Hong Kong如期在九展舉行!
連帶另一個區域性重要比賽PTQ, 亦風雨不改舉行!

嗯, 琴日有幸晉級D選手慘囉, 要冒風雨坐的士去會場~
不過, 有D日本職業選手, 領教過之前打日本果個風, 一早已取消行程, 罕有缺席區內的重要比賽!

PS 琴日我都去左, 不過無參加main event, 只係好hea咁周圍行, 打左鋪外圍小比賽....琴日4點幾, 聽到主辦單位話如期舉行, 真係比個勇字佢地...........

from twitter: 十號風球下, 九展比賽場地外的情況